# Tungsten Text Editor プライバシーポリシー

「Tungsten Text Editor プライバシーポリシー（以下「本ポリシー」という）」は Tungsten Text Editor の利用にあたって、どのような情報が私たちや第三者に提供されるかを示したものです。

本ポリシーは Tungsten Text Editor をご利用のユーザー（以下「利用者」という）全員が対象に含まれます。

## 初めに

Tungsten Text Editor はユーザーの「個人情報（日本国の「個人情報の保護に関する法律（以下「個人情報保護法」という）」で示されている「個人情報」を指します）」は収集しておりません。

## Tungsten Text Editor が収集する個人情報について

前述の通り、Tungsten Text Editor は日本国の個人情報保護法において定義される「個人情報」を、収集しておりません。

## Tungsten Text Editor が収集する情報について

私たちと Tungsten Text Editor は最新のアップデートデータの提供に際して、API にて最新のバージョンがあるかの検証を行います。

その際、個人情報保護法においての「個人情報」が提供されることはありませんが、IPアドレス、User Agent などのアクセスログが必要最小限の範囲内で収集され、必要最小限の期間のみ保管されます。

## 個人情報の共有・開示について

私たちは本ポリシーに則って収集したデータについては、個人情報の対象とならないため、開示・修正・削除致しかねます。ですが、前述の通り必要最小限の期間、範囲に絞って保管しているため、一定期間が経過後ログは自動的に削除されます。

また、法令で定めがある場合を除き、個人情報、非個人情報を含め、第三者とデータを共有することはございません。

## プライバシーポリシーの改訂

下記に定める場合は利用者に許可なく本ポリシーを改訂できるものとします。

* 「利用者の利益」に当てはまる場合
* 「変更の必要性」「変更度の内容の相当性」を照らし合わせて合理的である場合
* 誤字の修正など、本ポリシーを解釈する際に意味が変わらないもの

以上のいずれにも該当しない場合は、出来うる限り最大限の周知を行い始めた2週間後に改訂できるものとします。

## お問い合わせ

本ポリシーに関するお問い合わせは、下記メールアドレスにお願いいたします。

[takayuki.tatsuoki@gmail.com](mailto:takayuki.tatsuoki@gmail.com)

## プライバシーポリシーの制定日及び改定日

2023年07月11日 制定
